廖慧儀係雞係公廁

篇新聞真係睇到好 sad
香港男人加油

點解香港d男人做到自己咁cheap

唔係 cheap 係痴心

點解男人特別鍾意成隻狗咁搞人條女搞人老婆？

人地拎埋條命出黎

條女都有責任

揾過個啦屌

愛條八婆多過愛自己，咁啱諗唔開就了結咗生命
Rip

佢放唔低

呂慧儀

條八婆講過佢成日話死又唔死，今次真係比佢激到了

派帽都珍惜 on9

咁都要跳樓 怪邊個

情緒唔好諗埋一邊，比條女激一激就出事了

留一點口德

老豆老母傷心死 個女人可能慶祝緊

個女人可能真係

肯定啦
即刻同Danny 過一個淫賤嘅晚上

真心為女死真係on9

香港男人要
加油
而家啲港女
肯定知道港男冇撚用
冇咗佢哋要自殺
肯定更加高傲串
大家咪撚再畀港女食住
想做愛就叫g
結婚就搵大陸妹

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

香港男人兩個問題
一 做狗公
二 唔做狗公 但驚死冇女

佢比帽人帶良心又過唔過意得去？閪痕想換下仔比人屌冇問題，但佢處理手法係比綠帽人帶？ 明知自己前度有情緒問題都搞到咁 隻臭雞係咪要反思下

條女抵死

明條仔好大打擊 但佢自己一樣有責任 係咁情緒勒索人咪一樣hurt緊人